2018新年快樂之屋企group出現長輩圖未？

如題
大家啲屋企group有乜新年賀圖出左

我先，我媽子：

｡*☆★∴｡ ｡∴★☆*｡
｡★*ﾟﾟ*★∵★*ﾟﾟ*★｡
☆ﾟ ﾟ☆ﾟ ﾟ☆
★* ♡Happy♡ *★
ﾟ☆｡♥️New Year♥️｡☆ﾟ
*★｡♡2018♡｡★*
∵☆｡ ｡☆∵
ﾟ*★｡｡★*ﾟ
ﾟ*☆* °
今天是大除夕的大日子，祝你和你的家人，新年快樂，身體健康，在新的一年內，事事順心！！
┏┓┏┓｡･ﾟﾟ･｡2018｡ﾟ
┃┗┛ appy☆
┃┏┓┃ new☆
┗┛┗┛ year

冇咁快有 ？

CLS

個個去倒數冇人理

我都收到一樣

推到多啲人post

笑咗

推啊頂 個個偽毒去玩！

唔好俾佢停，繼續

推

冇啦？